大家繼續十點鳩叫

之前不斷有人鼓吹轉九點叫，搞到好多人無所適從。而家九點已經冇乜人叫，十點又疏疏落落，唔該今晚保持番隊形，一齊十點叫

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

十點啦，叫啦手足

屌，今日冇人叫

唔叫啦，得我自己鳩叫，好老尷

自己一個鳩叫緊

推

出晒去啦

手足唱完歌有樓下叫到樓上

唱完歌再嗌成功爛聲

我做緊家務聽到有人叫 果陣9點 我狗衝和應
到10點我嗌無人理我

記熟個歌詞

全部叫番十點

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

tui

呢個儀式係咪已經玩完？今日已經完全冇人叫，我叫咗兩聲就算鳩數

我有叫

今晚仲叫唔叫好